四個無PASSPORT無行李既大陸人入機場做乜

同福田公安撞名
無PASSPORT無行李
去機場訓?

一定係黎示威

冚家剷啦港共

721 805 811

問下大公報

估唔到公安都有好人
公安都支持我地示威

推

講咁多嘢
罰佢揮動美國旗英國旗日本軍旗任揀一支
再唱美國英國日本國國歌任揀一首
大家記得拍片